[不散] 暫緩唔係撤回！ 不撤？不散！

雖然而家已經吹晒風今日下晝林奠會開記招宣佈暫緩
但請記住 暫緩並非撤回
你仲信今時今日既香港政府嗎？
佢堅持暫緩唔撤回 姐係話政府隨時都可以再將逃犯條例放上立法會二讀三讀！

仲記得連日嚟被捕被抄牌嘅義士、學生嗎？
仲記得一個又一個中彈中煙 去醫院求診馬上被捕嘅義士嗎？

我地要堅持撤回！仲要釋放被捕義士！對黑警濫用權力使用不恰當暴力對待示威者追究到底！

求下大家 仲有大家身邊嘅親朋好友

不撤？不散！
不撤？不散！
不撤？不散！

明天見！

懲黑警！放義士！撤修例！

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

撤回